有無巨蟹女係度

痴撚線

巨蟹女表示好撚憎雙魚

sor

小妹係巨蟹座

屌你老母又係你

搵我老母

你老母咪係囉死垃圾